朱仔成點睇飛虎隊夠唔夠德軍+以軍打

我覺得五五波

飛虎隊勝在有腦有部署

以色列軍勁D，日日打仗，輸咗亡國，特工係天涯追殺！

飛虎隊接受SAS嘅訓練

就咁飛虎隊就唔夠打，加埋豬元帥就屌打

主場迎戰 應該有得打

香港飛虎隊，最多得100人，國家級架特種部隊，閒閒地都過千啦，而且好多戰場裝備，飛虎根本未玩過。

On9,人地出一架豹二都夠屈，你飛虎隊有RPG咩？

好多國家嘅特種部隊都係跟sdu嘅訓練模式

朱元帥:
飛虎用狙擊槍都可以一槍擊墜一架以軍F15

有豬元帥帶兵
坦克車戰鬥機都輸啦

元帥：sdu根本唔需要子彈就可以令敵方投降
就好似啟情槍擊案同最近新界果次行動咁
一粒子彈都冇用過就完成任務

你班友仔當速龍隊死架

israel先收到f-35無耐, 會唔會俾香港警察支左輪射落黎

你應該問德軍+以軍夠唔夠飛虎隊打

德國槍械公司都係學香港叫hk

我D肌肉簡直完美